點解viu tv配音咁難聽

點解viu tv配音咁難聽 好有亞視feel
係咪同一班底

D聲難聽過平時D人講嘢

邊套先

唔覺